黃毓民：會為被捕被控被囚的義士提供各種支援

芒果佬

提本民青又變罵戰
黃台仰好似問緊法律意見

隔離紅登話義士一判罪成梁天琦就冇更新過facebook

有時我都唔想將本民青熱狗d野帶入時事台，但係真係好想問:

梁天琦呢？

班天琦撚呢⋯⋯潛左去邊

做下樣講幾句都要掛
連講幾句都唔敢，收皮啦
游b都日日出post啦
你梁天琦以為自己有小小光環就燒到永遠咩

暴動廢青:

無事碌撚
有事毓民

毓民真幾好好

同宣誓一樣 巴 游 黃台仰都有出post
但係天琦就消失左

我仲記得初二果晚網上好多人問熱狗去左邊
鳩達係旺角出現但冇郁手就俾人話抽水

而家咪比甄老伯同老蕭話推人去死

姓梁都無好野

做緊野既人, 咪唔得閒UPDATE FB囉

無做野得把口撲出黎抽水既, 咪大大聲講野囉

補選支持梁家傑, 初一後立即狗衝去痴梁天琦光環
痴完, 229建本土大台
8月反轉豬肚係屎

都OK 好...賤囉

天琦話咗唔想玩

你地何以咄咄逼人

仲收留雲伯

黃毓民你條契弟,

係就拿一百萬CASH出黎打上訴先講

唔好得把死人口係度LIP SERVICES

收你錢又會大鑊, 一陣政見唔同, 唔屈服於你個偽本土大台,

你又話人唔報恩、反骨

D錢唔係無償架, 收左, 將來要還返政治代價比黃毓民

你班撚人, 金魚記憶？

黃毓民話收山架

收未呀依家？ 收啦去

無人要佢幫手, 無人要佢D錢喎

仆佢個街, 接收過佢既所謂幫助, 原來要還架

「政治倫理」4隻大字聽過未呀？ 失憶呀你班仆街？

黑社會既政治倫理黎架！

躝屍啦, 熱普賤賤黨

你班契弟選10000年都唔會選到架啦

繼續玩你個毓民共匪會客室, 日日MUST通匪類

請多D共匪上去你個垃圾MYRADIO囉

黃毓民D錢, 要還架

有「政治倫理」, 要還政治債架！

乞食都唔會收佢錢啦, 過主啦熱普賤垃圾！

收黃毓民錢, 就有「黑社會政治倫理」釘係你身上架

黑社會CONCEPT黎架

共匪都係同樣CONCEPT

你班仆街撚樣, 係咪失憶呀？ 仲諗住收黃毓民錢呀？

食屎啦去！

黃毓民你收山啦

你自己話收山架喎,

今日仲衝出黎仲乜呀? 收檔啦去

無人要你幫, 無人需要你

攬住你個MYRADIO 會匪共客室過世, 等入棺材啦

仆你過街係度抽政治油水, 食義士人血饅頭咁撚錢都有既?

毓炆

黃毓民係賤
但係佢肯幫手都比人屌真係講唔通

黃台仰游蕙禎就係fb打幾粒字就算 反而唔屌得?

通常整色整水嘅留言都好有計劃 just saying

其實即係點捐？有冇戶口？
冇留意開熱狗

唔係眾籌
係芒果佬自己出錢幫比人告緊/入左罪既人
叫佢地聯絡芒果佬

單野明明係黃台仰同梁天琦搞出黎
結果得瓦全出黎講句搵緊法律意見就算

紅字痴線佬同黃字痴線佬有無咩關係

幫？咁既人點幫？

HKVDC_2017睇少啲花生台啦

黃毓民肯出錢幫人
陳雲就淨係講風涼話屌人唔去大使館做政治難民

如果毓民唔洗臭住陳雲，選舉點會輸比游b

做左先吹奏毓民

有人扮鬼引衝突

佢之前都話幫bomberman 架，有冇聲氣？

佢中間係咪想講共匪會客室 會匪共客室係咩黎

其實過左咁多年大家都未醒，毓民講嘢係好聽係有point係有soundbite, 不過有一句嘢講得好啱，就係「唔好聽佢講乜，淨係睇佢做過乜就夠」，毓民咁多年金句就多，不過做到d乜你又數唔數得出？

梁天琦真係好撚賤 當初就帶頭吹雞搞所謂革命
而家出事就一句我懦弱就匿埋龜縮 睇錯佢

大隻字就有道理咩， 收皮啦

你可以當佢鳩up當秘笈，但佢做立法會咁多年，佢有邊次投票出賣香港人？
再加上，佢涉獵政治多年，有幾多人受佢啟蒙？

天琦 準備著草去外國

栢楊前車可鑑

佢係有功，但唔代表全部野都岩。

咁而家叫被告班人搵佢幫有咩問題
d戇鳩見黃毓民三隻字就係到鳩屌

你地點罵天琦都好
我都係仲好信佢 比到自由民主我地香港人
港獨 勇武 係唯一出路
大家唔好互相攻擊啦
我相信天琦有佢既苦衷
我一直認為天琦係香港既蘇格拉底
佢一定會幫到大家的
大家可以捐錢比佢地又得。實際加入支持都得

郁民從來冇背棄過香港人

呢個post好恐怖

扮晒野

熱狗打飛機，本青就驚有人幫芒果佬加分

作為民眾，我都係睇邊個做實事

唔好咁啦，我地應該以義士利益為上
有人肯幫，應該不分彼此立場/組織差異

佢係有過，但唔代表全部野都錯。

毓民

真心

I don't think so

根本唔值得幫!

屌你老味

成班癲佬就返去政事台啦

唔好污染呢度

屌你老母椰菜花，幫人手又話人抽水，唔幫又問人去了邊。on99，你依種人正一仆街冚家產。人地講撚到明唔選，都叫抽水，你真係好撚野

上面件垃圾

咁你咪五毛囉

。

終於有人再出手啦

極之認同，就係因為佢口才好就要祟拜佢？明明做過咩又數唔出，或者將Ｄ好小既野放到好大功績，比著係其他人做同毓民一樣嘅野Ｄ人未又係WTF。唔好反問返我咁泛民又做過咩 ，你地有祟拜過佢地咩？

黃毓民只係一個政治演員

佢就得把聲, 反轉豬肚就係屎

幫? 你拿100萬CASH出黎先講野啦, 仆佢個臭街

實有人話你都痴線嘅唔幫又死幫又話扮野
但撫心自問如果唔係毓民講係本民前講會支援你地未又係屌佢地
仲有求其一句話支援都可以咁多正評當神咁拜？
仲有最奇怪嘅一點就係，你地全部集中鬧哂本民前，毓民有咩衰野完全唔記得哂
佢叫人衝自己唔衝不得止，仲要係到串香港人冇膽係港豬唔敢勇武，呢個先最乞人憎
明明佢自己先係最冇膽永遠藏在安全區，襲擊６８９都羅黎打飛機
你知唔知幾多人受左佢思想影響跟佢勇武